速龍防唔防到熱火

咁威猛
唔會比你威第二次

利申：Nba heat vs raptor

樓下小心說話

識魔法？

咁撚好打
下次黎個夏日熱辣辣先啦

室內打波就梗係好啦…你試下搵日叫佢地成日係烈日當空下打成日波，你睇下佢地會點？

講咁耐

速龍贏左傷哂既勇士攞冠軍
如果勇士full team情況又會點

防唔到 沾屎扔屎彈 佢地會發顛 韋滴滴d野落地下會冼死佢地

大家記唔記得chem學過electrolysis
插2支electrode落水會有咩事？
利申 溫緊chem

岩 話唔定好似沾屎抽筋

應該玩聯防 一沖出黎就包夾防守

勇士打小球好勁 係咁遠投

你開錯台啊

下次開返玩具台先

如果勇士對Raptor
買返個勁既中場
可以做到好勁既防線pick n roll
前邊有d野擋住做防線
剩係玩遠攻
好似之前旺角籃波場個場比賽咁

send錯
溫書溫到傻咗

師兄睇黎係雷霆fans

可能雷霆先夠打